究竟馬騮搶球定籃球技術同體能需求大D?

馬騮搶球
做傳球既大家完全冇夾過, , 要陰到下家之餘又要提防上家陰你, 要求極深城府,
同伴間都要進行心理角力, 呢一刻係朋友, 下一刻可能係敵人, 控球技術都係要求好高

而做馬騮既要一騎當千, 體力要求就唔使多講, 技術方面又要提防長傳短傳,
又要畀壓力持球者令人失誤, 係戰場上完完全全要靠自己

VS

籃球
放個波入籃

馬騮搶球 =
放個波入籃 =

又呃正皮

再次強調人同動物冇得比

All>>>>>>>>>>>>>>>>>藍波

得喇最撚辛苦係你地喇
咁鍾意爭奪最疲倦運動項目既頭銜 俾你喇小朋友 辛苦哂

籃波=垃圾

冇身形既矮仔係鐘意踩低籃球，因為佢地比d籃球仔溝曬d女

係係香港打籃球既通常型啲同有女
踢波既就毒撚柒頭多 之前有巴打開post用余文樂周柏豪同叻哥送禮勤做例子
人地就算玩玩具啲女都出哂水 你地呢

利申：中學每次籃球比賽都一定好多囡囡係場邊睇
出校比賽都有女跟埋去做啦啦隊
相反足球隊冇人理過

UP乜柒呀？
講樣攞碧咸已經贏撚咗你地班猩猩十條街啦

得一個例子有咩用，咁籃球夠有啦

問題得一個例子已經屌打你地

而家針對性講緊你班香港毒撚呀
冇野搵野黎搞搵籃球足球比

聽講足撚搶到藍波撚條女，個藍波撚上連登求幫拖，仲要俾人踢爆其身不正

屌你黑猩猩都拎出泥打飛機